［poly］屌仆街miss左deadline冇upload到student photo

諗住重新影 遲d先 以為過左reg time都可以upload 因為佢話please upload student photo before 3/9
但係我搵唔到邊度可以upload 求救

up

不如quit啦？

唔好讀啦，留返個位畀其他人

reg左啦 差張相咋

一張相姐

你荒你唔up張學生相會無左個學位咩

咁張學生證點呀

出年再報過dse啦

dse可一不可再 認真求救呀

無乜野係email解決唔到 如果唔得就打電話

?

啱啱sd左email 但聽日已經reg day

唔撚係掛

真心佢話九月三

dse幾分？

咪廿幾 入到u既分囉

依家去報ive都仲收人 去試下

D00後真係冇撚腦架喎

上年有friend就係咁所以最後冇得讀，你諗你